有冇人試過叫錯上司/同事做媽媽/阿媽/媽咪?

有個大我十年, 三十幾, 行為同氣質都好motherly
叫咗第一個"媽"字就停, 佢笑咗下跟住塊面紅咗陣

幼稚園試過